《中國有嘻哈》真係有兄弟情！ PG One落難只得MC Jin同王嘉爾問候

《中國有嘻哈》(已更名為《中國新說唱》)去年席捲華語地區，掀起一股Hip Hop風潮，當時的焦點落在雙冠軍——PG One與GAI身上。雖然同為冠軍，但兩人命運截然不同。GAI扶搖直上綜藝、電影、音樂瓣瓣掂；PG One則「仆直」，去年底因李小璐桃色醜聞一沉百踩，至今仍然被雪藏封殺。

雖然PG One還未「解凍」，但這年間他仍然久不久推出新歌，樂迷都期待他復出之日。近日PG One推出新歌《My Bro》，標題更寫上「低谷時只有MC Jin與王嘉爾聯繫他」，簡單有力的一句道出誰最有情有義。

PG One新歌《My Bro》點名提到，他落泊時只有MC Jin與王嘉爾聯絡他

嘎嘎真係好好人 有情有義

閱

55

中華兒女應該互相支持

反唔落?

大家都係為中國說唱出一分力 應該互相支持🇨🇳

反pgone同反jackson但唔反mcjin=55

香港人有情有義

盲反到你 pgone同Jackson兩個咁skr都反

蝗家異就...

平心而言佢真係有情有義

估唔jackson份人咁有情有義
以後唔再反佢

PG One呢條抄歌狗收檔啦

反jackson既人=弱智

其實點解要反jackson

明明靚仔有才華

香港之光

Jackson真係無缺點

Pg one 個撚樣又衰得太核突係真既

王嘉爾係幾牛b

難分真與假
問候下就叫有情有義
連Jackson都有人支持
反而mc jin就冇人提..

我仲有情有義啦

雖然覺得佢份人有d假 不過佢真係幾識做人幾醒目 幾欣賞佢

單news成兩個月前

重點係兩個係受過香港文化影響嘅人
唔敢話佢地係香港人
一個係美國大 返香港尋根
一個係大陸移民但係香港受國際學校教育 香港長大

Respack

其實呢件事充分睇到中國/西方(包括香港)既文化差別 大陸人通常會一沉百踏 唔係都盡量疏遠你 廢事俾佢連累 但通常香港人都仲會噓寒問暖下 扮野都係咁話

Jackson 真係幾屈機

運動勁(劍擊青年亞洲排名第一）
Rap歌勁
跳舞勁
身材好
靚仔
後生(24 歲）
成績好(有史丹福offer)
英文好

如果連人品都好仲有啲咩輸？
佢而家連外國都勁多fans

24歲就做到咁多嘢真係唔到你唔服

關咩事
香港人出名見風轉舵

Skr skr 啦yo check it out

相信仲係好多人都有俠義風骨
散播失敗主義 踩呢樣嗰樣 唔見得會顯得幾咁有sense
或者呢刻好多人都懷疑身邊嘅人 好多矛盾
但只可以講善心長存

身高

唔係果個王加二既fans.
But 佢真係幾屈。班細路女鐘意佢都唔出奇
男人老狗什至有點葡萄

香港人最好
中國冇個好人

第一次聽到有人話佢抄歌，比噗證據出黎
唔好得個up字

Jackson個人設係咪真係咁好 ，好多人贊佢

你睇上面

我講娛圈入面D人

連宇宙少女班支那妹都做259嘅時候 jackson仲喺got7 係個好男人

其實講真佢係差唔多完美
但正正就係咁先多haters
男人公敵..硬係唔會中意佢

利申 王+2hater

MC Jin我識 邊撚個王加易

原來冠軍被我內定

不，我反而羨慕含住金鎖匙，唔洗點讀書靠老豆捐錢就入外國名牌大學，得閒揸下布加迪去ＹＯ女。唔撚洗靚仔大隻好身材，畢業返黎係老豆間上市公司做個虛位等接手，桌面上連登，桌下秘書ＳＵＣＫ你ＤＩＣＫ。 呢Ｄ太子爺係港女眼中仲受歡迎過嗄嗄啦

食人妻搞到咁

唔講政治
佢係幾有料

Mc jin算係咁 用個心去推動hip pop

經歷傷痛之後需要多久 該選擇不去閃避 還是接受

上面好撚多支那嘎打手